{
  "Profile": "角色档案",
  "Chat Style": "聊天风格",
  "Chat Example": "聊天示例",
  "Default Scene": "默认场景",
  "The default scene will be set as the default conversation background information when creating a new chat.": "在创建新聊天时，“默认场景”将被设置为默认的对话背景信息。",
  "Greeting": "问候语",
  "Character information": "角色信息",
  "Character backends: (maximum of 3 backends allowed)": "角色后端：(最多允许 3 个后端配置)",
  "Character documents: (You can have up to 10 documents, each under 3MB)": "角色文档：(最多允许 10 篇文档，每篇文档小于 3M)",
  "Character's information, significantly influences chat feedback": "角色的信息，显著影响聊天反馈",
  "Do you really want to delete this character?": "你真的想删除这个角色吗？",
  "Creation Time": "创建时间",
  "Message Window": "消息窗口",
  "Long Term Memory Window": "长期记忆窗口",
  "Proactive Chat Waiting Time": "主动对话时延",
  "Enable TTS": "启用 TTS",
  "Builtin Voice": "内置语音",
  "Custom Voice": "自定义语音",
  "Enable Album Tool": "启用相册工具",
  "Moderation Model": "审核模型",
  "Quota Limit": "配额限制",
  "Quota limit": "配额限制",
  "Preset Memory": "预设记忆",
  "Preset memory": "预设记忆",
  "Adjust preset memory.": "调整预设记忆。",
  "After reaching the quota limit, users need to use their own API-Key to continue chatting.": "达到配额限制后，用户需要使用自己的 API-Key 才能继续聊天。",
  "Enable characters to read replies.": "允许角色读出回复。",
  "MP3 format, about 5 seconds, size less than 1M.": "MP3 格式，约 5 秒，尺寸小于 1M。",
  "If the user wants to see photos during a chat, select one from the album to display.": "如果在聊天时，用户想看照片，从相册中选择一张展示。",
  "As Default": "作为默认",
  "Actions": "操作",
  "Do you really want to delete this character backend?": "你真的想删除这个角色后端吗？",
  "Do you really want to delete this document?": "你真的想删除这篇文档吗？",
  "Character backend parameters": "角色后端参数",
  "Set the maximum number of historical messages sent to the model.": "设置发送给模型的历史消息最大数量",
  "Set the maximum number of long term memory rounds (a round includes a user message and a character reply) sent to the model, 0 to disable. Recalled long-term memory messages will be placed at the top of the historical message window.": "设置发送到模型的长期记忆的最大轮次数量（一个轮次包括一条用户消息和一条角色回复），0 表示禁用。召回的长期记忆消息将放置在历史消息窗口的顶部。",
  "Set the number of minutes to wait before evoking a proactive message, 0 to disable.": "设置在发出主动消息之前等待的分钟数，0 表示禁用。",
  "Adjust prompt words.": "调整提示词。",
  "Set up the moderation model.": "设置审核模型",
  "Set character metadata": "设置角色元信息",
  "Set character profile": "设置角色资料",
  "Affects character performance": "影响着角色的表现",
  "Style": "风格",
  "Knowledge": "知识",
  "Album": "相册",
  "Set character backend": "设置角色后端",
  "The character can connect to different backends": "角色可以连接到不同的后端",
  "History messages": "历史消息",
  "Long term memory": "长期记忆",
  "Prompt Template": "提示词模版",
  "Prompt template": "提示词模版",
  "Model parameters": "模型参数",
  "Select tools": "选择工具",
  "Moderation model": "审核模型",
  "Set another backend": "设置另一个后端",
  "Do you really want to delete this picture?": "你真的想删除这张图片吗？",
  "Start Time": "开始时间",
  "End Time": "结束时间",
  "Source": "来源",
  "Status": "状态",
  "Add Document": "添加文档",
  "FILE": "文件",
  "URL": "网址",
  "Supported file formats include txt, doc, docx, pdf, ppt, pptx, xls, xlsx, etc. The maximum size for a single file is 3MB.": "支持 txt，doc，docx，pdf，ppt，pptx，xls，xlsx 等文件格式，单文件尺寸不超过 3M。",
  "Only publicly accessible URLs are supported.": "仅支持可公开访问的 URL。",
  "Invalid URL": "无效的 URL",
  "File too large!": "文件过大！",
  "Splitter Settings": "切分设置",
  "Max Segment Size": "最大分段尺寸",
  "The maximum size of a segment in tokens.": "以 tokens 计算的最大分段尺寸。",
  "Max Overlap Size": "最大重叠尺寸",
  "The maximum size of the overlap between segments in tokens.": "以 tokens 计算的段落之间重叠的最大尺寸。",
  "Recommended Characters": "推荐角色",
  "Your Characters": "你的角色"
}
